🇳🇬 吊你個西！ 義和碑又入波啦！！！

carry阿仙奴

勁到

球王

勁

球玉b

有料

即討班傻西係咁吊佢，好唔識波

射得好靚...

係 巴塞快撚d買啦

班友on9嚟

你放針係咪就係想對付呢班on9?

YES

球王比

之前5會左你

非賣品啦，未來十年阿仙奴核心

又點 咪一樣都係垃圾

咪on9啦